想吹奏下《葬送的芙莉蓮》

呢套野唔係咩戰鬥番，你話佢係抒情嘅單元劇可能仲合適。多謝子供中速嘅推薦，等我可以早啲接觸到呢個作品。
下面開始劇透。

芙莉蓮身為精靈，其壽命遠遠長於人類，係過千年嘅壽命中，佢甚至慢慢淡忘討伐魔族，為自己家族復仇嘅目的。咁啱得咁橋辛美爾為咗成為勇者而揾到佢作同伴，開始咗10年嘅冒險旅程。係討伐魔王嘅10年中，勇者辛美爾、僧侶海塔同戰士艾澤都感受到冒險嘅快樂。唯獨是芙莉蓮因為時間觀念嘅偏差，令佢理解唔到呢種感情，對佢黎講只不過係區區千分之十嘅人生。但係呢千分之十嘅經歷潛移默化咗芙莉蓮，只不過辛美爾嘅死亡，先成為芙莉蓮試圖釐清自己感情嘅契機。

跟住係年邁嘅僧侶海塔同戰士艾澤嘅引導下，芙莉蓮開始咗新嘅一段旅程。
整個故事充斥住淡淡嘅憂傷，因為勇者辛美爾已經逝去，女主角芙莉蓮再冇機會同佢本人一齊旅行，但係辛美爾正直，善良嘅為人一直影響住其他所有角色，基本上佢嘅精神主導咗芙莉蓮宜家嘅旅程，可以話呢個旅程正係辛美爾留俾芙莉蓮嘅禮物。所以同時間呢個旅程又十分溫馨，呢個正正係辛美爾所期望嘅。

辛美爾出場次數其實都幾多，穿插係大家嘅回憶中，佢真係好有人格魅力。佢擊敗魔王後希望名流千古，留低銅像，只係單純想世界所有人幫芙莉蓮記住，個10年嘅旅程並唔係傳說，係實實在在存在過，等長命嘅芙莉蓮冇咁寂寞。

佢掹不起勇者之劍，但係佢冇一沉不起，既然唔係天選嘅勇者，咁只要討伐到魔王，依然可以成為勇者。可能亞瑟王個石劍傳說太深入民心，搞到好似勇者呢個身份係命運嘅安排咁，但係辛美爾提醒咗我，並唔係因為佢係勇者所以佢咁勁，而係佢做到符合勇者身份嘅事，所以佢係勇者。所以星爺講得啱，只要有心，個個都係食神。我地都可以成為勇者，面對魔王。

希望大家都可以欣賞到呢部作品，感受吓同同伴相處時嘅溫馨，或者直接揾吓朋友，黎個旅程（宜家搞唔掂）。係老去嘅時候，我地可以同自己啲fd吹水，我地過咗個無聊但係可以吹下嘅人生。

之前見到個連登post講呢套都覺得幾吸引
放假果陣睇下先

呢套真係好正，一段一段回憶返勇者小隊故事
每一幕都係佢地三個為芙蓮達種因
然後由徒弟仔佢地傳承

P牌推推

真係好正
搞笑得嚟唔突兀
吐槽簡單到位
分鏡式笑點掌握得好
故事細節位感情刻畫細膩

勇者中嘅勇者辛美爾

岩老餅睇勇者冒險漫畫

依套真心好睇 好溫馨 畫功精美

第三十集

人格最高尚嘅勇者

出面果d咸濕勇者賤妖精

g持

ching講得啱，我話就話吹奏，但係我好似唔記得稱讚佢

啱啱睇埋新一話，好正
辛美爾成個人設好好

僧侶計劃通

準神作啦呢套

呢套真心好睇 第30集好感動

好睇呀
淨計最新幾集
拔劍
大哥沒有輸
今集戒指
正

絕對有資格成為sunday台柱，睇吓幾時會動畫化宣傳一波

出動畫唔好崩呀

呢個係咩，漫畫宣傳定動畫pv？

似漫畫宣傳
唔識日文

漫畫宣傳黎的，我都係睇左呢個pv先睇呢套漫畫

似漫畫宣傳

識野

睇完第三十集睇番第一集辛美爾同芙莉蓮出門時打扮自己

辛美爾五十年一直愛上芙莉蓮既感情
睇到想喊